2200 夠鐘 停止討論元朗

集中火力重新制訂活動，擔心一日就夠了，聽日開始重新集中力量

對付呢個政權，我地需要持續努力施壓，成功只差一步，香港人加油

push

push, 唔好比達狗post洗板

遍地開花活動要繼續

繼續推

727/728唔係去元朗咩 停止討論元朗？？

光復香港
時代革命

Push

流言蜚語要終止，遊行活動，發夢活動繼續

推

香港民粹主義抬頭對抗恐怖主義，越壓迫越反抗